唔講政治，孫揚係幾型幾靚仔

除左個腦有事
個package 其實好撚掂
樣唔講 已經米9咁高 仲要fit

係
可惜行差搭錯

唔撚覺

支那人冇一個係無辜

北佬樣都吹捧

負評既人你高大靚仔過佢嗎

支那大媽樣

大媽？

唔覺靚仔
成舊能量方塊咁
絲打食開屎

北佬樣其實好過猩猩樣

腦粉

講反話咋你？

大陸locker仔樣

狗也不屌

乜都咪撚講，咁你返屋企食屎啦

唔覺

睇下佢棚牙 點可能用靚仔黎形容

好多葡萄友

係
生成咁

locker仔

William hung?

Locker仔有冇咁型
一定好多 tips

On9

只可以認同高同大隻

身材係好但個樣就⋯

樓豬係咪盲柒左？

比你屌你咪又係屌

拉

著西裝幾正 不過要合埋口

冇屌

拉乜鳩呀你
又唔係分化 post

運動員會唔fit?

拉你老母閪

下⋯邊撚到型
得身型好睇
但游水身型都柒就收得皮啦

運動員一定大隻？
傅家俊大唔大隻？

屌你

成隻馬騮咁

中國北面啲人好多都唐氏綜合症咁嘅樣

換頭可食用

Racist !?

哇屌

屌你分化撚

佢高大但真心唔靚仔
btw拉

想屌

能量方塊

絲打識貨

又點分化呀On9

其實邊個做呢啲表情都係柒架啦

想俾佢屌，我下面已經濕曬

大陸佬樣.....

你算把啦傻鳩 依家啲狗咁撚慘情要做埋支那三毛既工作？唔洗行咇咩？定係驚被手足私了？

你有冇見過佢棚牙？

係
但前提你靚仔過我先好批評我

Hello 五毛狗

叫佢e起排牙俾你睇丫

Cool 牙咪得 驚乜

體育巨嬰

起一起底，又一隻網軍

google話2米高

私了？
你打完私了兩隻字咪又係去廁所打飛機

死黑警五毛又出垃圾po

ching ho ball

其實冇咁多五毛 好多都應該係狗特登上連登搞事 拎住幾皮野人工做三毫子既工作，班狗幾抵得諗

唔計個樣係幾高大既

平時食開屎？

計埋個樣就唔高大？

佩雷斯主席咁肉酸都型過佢
你冇野牙？

咩樣

我話我唔講 你可以講架 無人管你
開口埋口叫人食屎 你把口臭撚過屎喇

人地開個po講明唔講政治
係要入黎聊交嗌 仲要個留言毫無營養
個人修養真係孫揚之流

終於認啦咩屌你老母 你可以做既野咪又係上連登開膠post on撚9 縮返入狗屋啦 呢到係你可以上黎既地方？

絲打你taste出現左咩問題

棚牙打風咁款喎

唔講政治咁唔撚使講啦

嘩我真係好驚

是

根本五毛=狗

靚佢老母。成個怪人樣

唔講住得唔得
吊頸都要透下氣

齋睇身材幾好 一見到啲牙就想嘔

你冇gear廢撚過隻狗 Asia’s finest? 笑4

大陸仔樣

呢條撚樣黑警五毛呢
唔駛理呢啲社會垃圾

我嚇到賴屎了

我就好客觀既
但真係唔靚仔
唔知係咪佢串柒柒又憝鳩個樣太入腦
點睇佢個樣都覺得柒

好樣衰

米玩拉，排牙肉酸到怪物咁

作為狗仔逗幾皮野但係做大陸三毛工作，你對唔對得住你日哂雨淋既手足

煙屎牙

平常食開屎？

馬評人 講波佬

哩張又OK喎

第一句

好型

wa diu原來狗嚟

樓主好撚柒啊屌你，你老母係狗，你老竇係狗，你都係狗，分化到你咁撚柒，咁撚渣，你都真係幾on9，唔怪得知話唔講政治啦，屌你老母五毛狗一隻，你老母返去同隻尿紫楊飲喜茶玩五毛塞屎眼啦屌你

Like 係俾第一句

北方人樣，唔識欣賞

但啲尿紫色分分鐘連啲精都係紫色

樣衰。
謝賢，曾江，張活游，張瑛，張英才就靚仔

因為事實上冇得唔講政治
冇可能切割
相由心生
面目可憎你都話型同靚仔就收皮

我明 因為樣好主觀所以唔講
先走去講身形都比人負皮
唔講唔知以為個個連登個個 米9 大隻

都係有陣大陸味

驗下眼

佢只係高大，個樣根本就麻麻，排死人牙又核突

啲牙都幾唔齊.....

樓豬飲孫楊啲紫尿一路飲一路大叫自己係中国人，飲完再被佢碌紫色鳩大大力插屎眼，樓豬屎眼屌到變撚埋紫色，最後一齊中武漢肺炎落地獄再玩過

大家幫手拉
樓主死五毛想帶風向吹奏大陸仔
荼毒香港青年
其心可誅
拉！

靚仔? 啲尿紫架

晚晚比領導屌

before

性格同價值觀唔好毀所有
米九都唔會型
前線手足米六noodle arm都型過佢
唔好再吹奏大陸佬唔該
佢兩米九都唔會同型扯上關係

殘奧選手咁嘅樣

你不如搵過做同一樣表情嘅靚仔嚟睇吓